有無人教琴

本身無樂器/樂理底 想彈classical
彈嚟for fun 唔考級
Ok ge就tg再傾